就算世界無慧韡

願這世界如慧韡
每日開台打fifa
就憑back up的手機
為達哥每日賣菊花
就算世界無慧韡
帶著金錢尋找他
就如大J wing to有心不會怕

差d漏咗
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網